香港真男神

有冇人今日見到王宗堯派雨衣
行緊條車路突然之間有人落車
拎住一大包野？原來係王宗堯